不催特朗普移交權力 佩洛西：戈爾也阻礙過小布殊

根據美國《布萊巴特新聞網》（Breitbart News）報導，前美國國土安全部幕僚長邁爾斯·泰勒（Miles Taylor）在推特指出，將與100多名高級軍事、安全和公共官員一起呼籲「做正確的事」，現在就開始推動喬．拜登的權力過渡，他認為一旦拖延，「是國家安全問題」。

報導指出，超過100名民主黨人和共和黨人加入泰勒的行列，要求特朗普承認拜登當選，並開始進行權力移交，民主黨眾議員彼得·韋爾奇 （Peter Welch）認為，權力的和平過度在近200年來是美國民主的標誌；聯邦選舉委員會專員埃倫·魏特川布 （Ellen Weintraub）也稱，拖延會有損拜登政府明年1月剛上台的能力。

不過，眾議院議長佩洛西對此不表認同，他認為，美國前副總統戈爾與前總統小布殊的選舉訴訟打到當年12月中旬，也阻礙了小布殊的權力過渡，現在拜登也面對同性質的事，以拜登過去的從政經歷來看，「他在權力過渡期間會沒事的。」

最後一塊拼圖

正常番

佢出奇地靜，不過佢都好大機會無得做speaker

Pelosi識玩,唔比奶共登上位

連登仔契媽

佢比deep state同極左迫宮
敵人既敵人就係朋友啦宜家

政治真係好現實，冇絕對的敵人

真係好奇怪

佢肯轉黨未

咁快啲做污點證人啦
最多一齊求侵侵特赦佢

比民主黨逼走左speaker個位

2020真係好荒謬兩大死對頭都要被迫合作

聽好似如果最後無結果好似係眾議院議長暫代總統？即係佢？

睇黎被人迫宮迫到正常番

可能佢都收到料
而家率先割蓆先

佢根本係最反共果個
係熱狗走去帶風向追擊佢

前排先俾班progressive 迫完 咁佢都係講番個事實出嚟啫

唔係改選

好撚正

拜登網上連任後，第一個搞9佢

一係退休，一係轉會

今次大選真係照妖鏡

佢後生幾靚女

比班民主狗拉落馬唔通仲幫你講好說話咩

西女人仲要開眾議院主持權變選舉

敵人嘅敵人=朋友

登上到位佢就堅係無得撈

Pelosi去gop啦

教醒班賤西左膠

冇挑戰者喎

食屎啦你nigga

四方西都係

只要侵拖過1月佢就做總統啦

反骨婆

收咩料?

佢個比喻……究竟想撚邊邊?

Pelosi自己都不保

第一幅係佢? 以前好靚女

所以民主黨咪唔想佢做議長

聽下算

Prediction in 2020 is bullshit.

契媽

敵人既敵人

因為佢都俾民主黨逼害緊

莫非想捧aoc做總統

同老闆拍你膊頭同你講我知你得ge一樣

你唔好忘記最高法院嗰個黑人法官都比拜登搞到雞毛鴨血

後生好靚女
唔怪得80歲都keep得咁好
望落似60幾

佢可能有份放民主黨d料出嚟
等keep住有嘢要上法院
總之就拖到1月尾仲未選到總統
到時就由佢嚟做

又係Ching

佢好撚古怪似嗅到味

NAMASTE

拜登現時最大敵人可能唔係Trump，而係佢⋯⋯

– 分享自 LIHKG 討論區

佩洛西：比愛侵力玩多陣

Namaste

想佩洛西繼續做speaker
睇過佢上talk show
氣質好得嚟又親民

超級敵對中
AOC班友日日Twitter 搞緊溫和民主黨人

China Joe 50未到

留名睇佩洛西成最大贏家

即係話侵侵12月中好收手

Pelosi真心反共幾十年

namaskar

50歲唔夠就地中海得咁犀利

其實佢都年紀大，諗住退休都唔奇，所以講嘢可以真心啲

但選舉出問題嗰間點票機好似同佢有啲關係！撲朔迷離啊！

嘩 安德利夏萍 咁

唔怪得有人想迫走Nancy

有冇Rep. / Senator大過佢
我淨係知Dem加州80幾歲嗰個senator

咁政治世界冇永遠既朋友同敵人既
只有利益計算

好好笑

睇嚟都係想迫鳩溫和民主黨人變成共和黨人 淨低嘅就將成個民主黨變成美國版嘅共產黨

只係冇諗過咁極端

Paul Pelosi識貨

Dem 之後會 kmt化？

AOC 其實好倒米 CJ 都未真係坐得到個位已經喊打喊殺又要清算呢個果個

好在啲progressive 通常都係無乜腦得把死人聲，可能佢哋最後都係自己搞死自己

其實佢只係講返人話

同轉會 / 朋友 有好大距離

可愛

以後真係唔會再稱呼佢係 crazy pelosi

屌得幻幻太多

JFK

老老實實美國嗰班黐線左膠早就係奧巴馬時期就已經開始搞亂成個美國

變成好似泛民咁嘅散沙式反對派

各位金魚腦child登囝吹奏撚西同時係咪唔記得係佢彈劾侵侵

有冇UST蝻啞狗咁怪？

聞到燶味

咪係你囉臭閪

而家呢個時候仲有人好似你咁咁racist

Thx ching

OMDB

牌頭大於一切

施丹

唔係講笑
佢轉嘅話 如果有一兩個跟機
分分鐘dem嘅house majority冇埋

要睇吓佢地可唔可以搞得掂 「progressive」 派系
最大問題係呢班人唔係60年代嘻皮士咁得一代
而係源源不絕咁出
Aoc只係第一批開始上位

如果處理唔到既話就會係progressive變主流
你當好似kmt 咁
幾十年前仲係反攻大陸 而家主流變曬奶共

係咪唔知佩夫人同侵friend底

純粹個人猜想
可能就係佢睇唔過眼
直接放料畀侵
方便dem浴火重生

明白 不過依家moderate dem 形勢好不妙

如果係咁 我真係為國家大義放下私怨

人之將死其言也善

難道佩姨是針？

大選後黨派內戰，所以佩洛西立即走回中間溫和路線，拉兩邊支持

美版無間道

佢只係管錢

咁樣兒登就打哂飛機

真定假

佢應該話Biden似Gore 先貼切

民主黨出賣佢

佢心諗，我無議長做，你都唔駛做總統

exact7ly

我諗起佩洛西撕爛侵侵遞俾佢果份野

上面好似有gif

入嚟就係為咗睇呢個gif

#367066

愉快露露餅
EMPTY ACCOUNT BLOCK

自身難保，俾民主黨新一代踢落台

佢做都好過拜登六四佢好似起北京報道緊

其實60年代反越戰班嬉皮士真係好撚煩膠，左膠左上腦，仲要好似好潮咁。等如當年20年代大陸班左派咁，覺得自己好進步好務實

做乜燃

推

我都覺！契媽應該係真君子，只係對偽君子唔可以太真我所以要表面反侵埋堆

25狗

唔會啦 記得有次peplosi撕咁trumpet份講謞

手足

根本熟先咁玩

Pelosi 呢啲就中肯喇

11哥咩

同Trump似耍花槍

其實做到佢呢個位好難轉
轉到去Gop邊個服佢同肯跟佢
唔通70幾歲人先重新建立咩

陰陰嘴想笑咁, pence都笑緊

呢啲嘢做個樣有幾難？反而做到咁出面先唔尋常，好明顯特登對住全世界撕

終於有返個正常少少嘅左派figure

明顯潤鳩緊Trump
Trump: 哦

Fair statment

睇下邊個得到最後勝利

佩洛西：2004年投訴Ohio點票機器出錯，堅持嚴守憲法每一票都要合法投出、合法點票

Pelosi 比人批鬥
隨時變節
再加AOC 倒米就完美

(全球最低)韓國7月出生率再創新低 將出現連續3年出生率低於1

Pelosi其實似想反檯

布殊係共和黨
係咪想暗示啲咩

加入Team Trump

好得過你搵你呢啲咁嘅人渣配種囉臭閪

Democrats kept throwing shade at Trump during the State of the Union
1,131,647 views

Beran FisherMy personal favorite was when Kamala Harris shook her head in disapproval when Trump said we need to end drug cartels and human trafficking.1 year ago2.5K55Dakota GrafttShe doesn't want to lose all of those dead people votes.1 year ago248

其實依家睇真啲都好靚女

The only good left is a dead one like john Lennon

鏡頭特登影AOC,賀錦麗

仲有「美國版柯文哲」Sanders（桑德斯）

我可以

佢係比自己黨反先

Ronald Reagan: 'If Fascism Ever Comes to America, It Will Come in the Name of Liberalism'.

Bingo

係crazy nancy

sor

Reddit 多數迫害pelosi

反共既全部俾Redditor 迫害

彭斯

佢太反共,民主黨一定清算佢

駁唔到就玩人身攻擊

唔係駁唔到 而係面對人渣敗類嗰陣唔會同佢客氣咁多囉

佢心諗，trump 唔做仲邊有人俾我彈劾
從來拉佢落黎既只有我一個！其他人唔准

應該知黨內腐敗
但又唔like Trump